家居寬頻hkbn續約

500mb以上+家居電話
唔需要mytv super
pm報價thx

HKBN價一定比Smartone貴, 轉去Smartone, 都係HKBN線

家居寬頻WO???

你唔知smartone都有家居寬頻?

唔該哂巴打
我會留意下

smartone係租HKBN線, 好多巴打都轉左, 同HKBN無分別

thanks bro
不過想睇多幾間先

welcome

TMD明明同一個地址同緊hkbn…去Smartone度找居然係…
你 查 詢 嘅 地 址 暫 時 未 有 覆 蓋。
焗住比佢加價

我都係，唔想比咁貴安裝費，同埋mytv super，都唔會睇電視

睇清楚d
係咪剩係100mb 無覆蓋
500,1000mb 有就等